playstation store連唔到

由星期六開始入唔到playstation store 話維修緊 有無巴打係咁

1